有冇巴絲打聽過中道拳？

有次係街見到廣告，想了解下

9秒100拳就聽過

邊到聽到

唔敢睇哂成段

好似好勁

好撚勁 企起到都擺pose

表演既野

龍咁威

唔似表演 一睇就知真功夫

連俊果檔？

修道船？

啲招唔成立
動作生硬唔熟
出手冇勁冇勢
垃撚圾

知唔知由來？